<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>ensalada on Fish</title><link>https://fish.triknesia.com/tags/ensalada/</link><description>Recent content in ensalada on Fish</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en</language><lastBuildDate>Thu, 05 Aug 2021 07:20:51 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fish.triknesia.com/tags/ensalada/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Ensalada de alubia negra y atún con olor a orégano</title><link>https://fish.triknesia.com/post/15-receta-ensalada-de-alubia-negra-y-atun-con-olor-a-oregano/</link><pubDate>Thu, 05 Aug 2021 07:20:51 +0000</pubDate><guid>https://fish.triknesia.com/post/15-receta-ensalada-de-alubia-negra-y-atun-con-olor-a-oregano/</guid><description>receta secreta y cómo preparar Ensalada de alubia negra y atún con olor a orégano con fácil y rápido para entretener a los invitados
Ingredientes y condimentos usado para hacer Ensalada de alubia negra y atún con olor a orégano: alubia roja en conserva 200 gr. migas de atn en aceite de oliva virgen extra 2 latas pepino grande 1 mini pimiento amarillo 1 rabanitos rosa grandes 4 mini cebolla o cebolleta 1 organo seco recogido en la montaa 1 cucharada vinagre de vino tinto 2 cucharadas sal gruesa de roca Gastronomía &amp;amp; Cía para encontrar toda la actualidad sobre gastronomía, noticias, productos, eventos, recetas de cocina, vídeos, chefs, restaurantes y mucho más.</description></item><item><title> Receta Ensalada variada con atún y aguacate</title><link>https://fish.triknesia.com/post/17-receta-ensalada-variada-con-atun-y-aguacate/</link><pubDate>Fri, 02 Jul 2021 22:35:26 +0000</pubDate><guid>https://fish.triknesia.com/post/17-receta-ensalada-variada-con-atun-y-aguacate/</guid><description>receta Ensalada variada con atún y aguacate con fácil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos usado para hacer Ensalada variada con atún y aguacate: tomate 1 pimientos italianos 2 manzanas 2 pepino 1 aguacate 1 atn 1 lata limn su zumo colado 1 Aceite de oliva Sal Añadir el atún y el aguacate, previamente picado en cubitos, al resto de la ensalada y remover suavemente.</description></item></channel></rss>