<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>atn on Criptron</title><link>https://fish.triknesia.com/tags/atn/</link><description>Recent content in atn on Criptron</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Tue, 27 Jul 2021 19:37:09 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://fish.triknesia.com/tags/atn/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title> Receta Pudding de at칰n</title><link>https://fish.triknesia.com/post/19-receta-pudding-de-atun/</link><pubDate>Tue, 27 Jul 2021 19:37:09 +0000</pubDate><guid>https://fish.triknesia.com/post/19-receta-pudding-de-atun/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Pudding de at칰n con f치cil para comer con la familia
Ingredientes y condimentos requerido para preparar Pudding de at칰n: huevos 3 de atn en aceite 2 latas redondas pan de molde 2 rebanadas Leche Sal Pimienta negra Salsa de tomate o un tomate entero a trocitos Mayonesa Cebollino Unas horas antes poner el pan en remojo con la leche. El Pudding de At칰n al Ba침o Mar칤a es una especie de tarta salada que se hace en el horno y se toma fr칤a.</description></item><item><title>C칩mo Preparar Tortilla de at칰n, cebolla y queso</title><link>https://fish.triknesia.com/post/16-como-preparar-tortilla-de-atun-cebolla-y-queso/</link><pubDate>Mon, 12 Jul 2021 00:33:03 +0000</pubDate><guid>https://fish.triknesia.com/post/16-como-preparar-tortilla-de-atun-cebolla-y-queso/</guid><description>receta secreta y c칩mo preparar Tortilla de at칰n, cebolla y queso con r치pido y f치cil para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tortilla de at칰n, cebolla y queso: atn 2 latas huevos 5 Queso rallado sal Al gusto pimienta Al gusto pimientos Al gusto perejil Al gusto cebolla 1/2 Recetas de Burritos de at칰n con queso 游꺒 y muchas m치s recetas de tortilla de at칰n con queso.</description></item><item><title> Receta Tartar de at칰n</title><link>https://fish.triknesia.com/post/18-receta-tartar-de-atun/</link><pubDate>Sat, 29 May 2021 23:18:42 +0000</pubDate><guid>https://fish.triknesia.com/post/18-receta-tartar-de-atun/</guid><description>receta secreta y c칩mo cocinar Tartar de at칰n con r치pido para comer con amigos
Ingredientes y condimentos requerido para hacer Tartar de at칰n: Aceite de oliva Atn Sal cebolla roja 1 limn 1 Jengibre Ssamo Cha Mostaza vieja Soja aguacate 1 Tomate triturado Sucedneo de caviar negro El tartar de at칰n admite muchos estilos, a tu gusto. Podemos dar un toque franc칠s y a침adir unas alcaparras y una cucharadita de mostaza.</description></item></channel></rss>